<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Proyectos>
  <Proyecto Id="1">
    <Titulo>Desarrollo de app movil</Titulo>
    <Descripcion>
			Desarrollo de una aplicación móvil multiplataforma utilizando .NET MAUI y Azure App Service, con autenticación basada en OAuth 2.0 e integración con API REST para la gestión de datos.
			El proyecto incluye la implementación de notificaciones push mediante Firebase Cloud Messaging, almacenamiento local con SQLite, y sincronización en tiempo real a través de SignalR.
		</Descripcion>
    <HorasEstimadas>200</HorasEstimadas>
    <HorasCompletadas>62</HorasCompletadas>
    <HorasRestantes>45</HorasRestantes>
    <Estado>Con_Impedimentos</Estado>
    <FichaProyectoId>1</FichaProyectoId>
  </Proyecto>
  <Proyecto Id="2">
    <Titulo>Servicio de soporte y mantenimiento</Titulo>
    <Descripcion>
			Prestación de servicios de soporte correctivo, evolutivo y preventivo sobre las aplicaciones productivas de la organización.
			Incluye monitoreo de logs, resolución de incidencias, actualización de dependencias, revisión de rendimiento y aplicación de parches de seguridad.
			Las tareas se ejecutarán conforme a un plan de mantenimiento semanal, priorizando la estabilidad, disponibilidad y continuidad operativa de los sistemas.
		</Descripcion>
    <HorasEstimadas>100</HorasEstimadas>
    <HorasCompletadas>4,5</HorasCompletadas>
    <HorasRestantes>102,5</HorasRestantes>
    <Estado>Pendiente</Estado>
    <FichaProyectoId>2</FichaProyectoId>
  </Proyecto>
  <Proyecto Id="3">
    <Titulo>Implementacion de ESCACE</Titulo>
    <Descripcion>
			Implementación inicial del sistema ESCACE, incluyendo la configuración de módulos base, estructura de datos XML y capa de comunicación entre componentes BLL y MPP.
			El proyecto contempla la integración de formularios de gestión (roles, usuarios, proyectos y bitácora), validaciones de negocio, y mecanismos de persistencia segura mediante cifrado AES.
			Se estima una duración de 50 horas distribuidas entre desarrollo, pruebas funcionales y documentación técnica.
		</Descripcion>
    <HorasEstimadas>50</HorasEstimadas>
    <HorasCompletadas>235,0</HorasCompletadas>
    <HorasRestantes>0</HorasRestantes>
    <Estado>En_Progreso</Estado>
    <FichaProyectoId>3</FichaProyectoId>
  </Proyecto>
</Proyectos>